個腦同把口好似detach咗咁

有無人會好似我咁
成日都會有好多嘢諗有好多想法
但把口永遠表達唔到啲ideas
每次想講果下都會啞咗
⼀係就組織好差…
又或者會突然唔記得自己講緊咩

有無啲咩方法可以改善?

表達能力 天生叻既人佔左好多優勢

same
一開會就靜左，平時好多諗法
唯有平時準備下present一堆idea

唉 死症

我都需要準備 但成日都講到1999
同埋有時要即時回應 都無得準備